失業第四天

今日清明唔洗拜山...
星期六平時係放假最開心
依家最擔心

第四日已經呱呱嘈
大把人失業左半年啦

聽聽音樂 鼓勵自己，又做善事

This song is that of the most famous italian band of the 70s. they donated the copyright to the hospital in Bergamo. Every click on the video is a gift because You Tube pays the owner of these copyrights per click.

In the hospital of Bergamo 800 people died yesterday. So share this video as much as possible.

比起無因疫情無著命個啲，無著工作好少事，啲日可以再搵返

Roby Facchinetti-我將重生，您將重生
這首歌捐出版權手益作善事

呢期失業係主流，我主動申請no pay leave添啦，癡線條命緊要過一年半載收入，就算唔駛死你諗下用一年人工換你個肺纖維化，以後行步路都扯哈，你制唔制。

hi 師兄，我都NPL第4日

其實失業率都未到5%
大把人都仲返緊工
巴打你做邊行？？

失左一年啦 你呢d同我收皮ok?

成間公司直頭結業